好快返工都無得返，每個月啱啱好夠供樓d傻西好快斷供

壓力測試？

失業啦柒頭

周圍乞錢供樓啦

25k 保安住公屋無野驚

開心迎肺炎

做保護同做aa9一樣咁低賤

藍保安就低賤
黃保安一啲都唔低賤，要加碼俾利市佢哋

老鳳認為AA9同藍屍、賤賊一樣低賤

25咁高阿ger?

Full pay 點算？？？？？

政府工點算？Home office咁出住糧

無撚敵

大把人係王梓軒驚條撚

得罪講句保安仲盡責有交帶過force